[有片]今晚個阻膠都係狗啦...仲幫手拉人...唉又輸多左手足啦.....

1:03 左右, 叫"唔好掟, 唔好掟" 果個阻膠....

1:40片尾幫手捉人...... 阻膠都係狗

樓主認輸師，此post已完

輸你老母呀
你食屎生癌死啦
屌你老母

認輸師終於認真翻次

認輸師

拉

喂, 我CAP埋圖都屈毛
公平咩?

我係睇到個名入來屌樓主嘅

另外真手足留意翻，阻膠就係狗

阻膠係狗
仲要係無裝狗

阻膠真係正仆街嚟

一睇就知係狗，呼呼喝喝咁

不停認輸會打擊自己人士氣
老鳳希望你打擊咗對家士氣先

白衫手足好唔抵

推

係
睇佢嗌唔好掟果種語氣都似狗

所以一直話, 有左膠立即打左先